有冇人好憎環保

日日開水龍喉先出街
飲野插2支飲管

出街唔熄燈

下一代會點點點, 關我Q事咩你老母

又黎啲傻仔反社會人格引人注意
你都係番印度食蕉啦

唔支持環保 = 反社會?

你D 環保真係當正自己係全世界

無公德心個人會型啲？你份人自私唔駛大大聲講出嚟嘅 自撚私就死埋一邊打飛機啦

你未試下喺街推阿婆出馬路再去問人個阿婆生定死關你撚事咩 睇下啲人俾咩反應你

資源點用我自己決定點用
姐係我唔儲錢, 個個月中意月月清,
同推阿婆出馬路有咩關係, 係你地自己假定唔環保 = 衰, 害下一代

總之普世價值就係全世界都希望可持續發展 希望保住下一代 你要反嘅就唔該向全世界反 你上連登圍爐實大把人陪你但sorry 你永遠都係圍緊爐

你係ON9 唔係憎環保

知唔知咩叫可持續發展 你破壞緊個環境唔係害緊下一代係咩 氣候反常 水位上升 生物多樣化被破壞係好？咁真係唔駛講落去

好撚型呀你

下一代點緊係唔關你事 你咁on9點會有下一代

使乜下一代？ d惡果而家都出緊黎啦

唔憎環保，憎環保撚啫

最環保嘅方法就係樓主拿拿臨死撚左佢

屌你老母咩，你下一代係點關我嗨事咩我都冇嗨既，就算你含家比車撞訓係路邊嗌曬救命我見到都覺得唔關我事啦，世界就係多撚得好似你呢啲咁撚樣既人咁撚樣曬嘢，搞9到我既下一代可能資源短缺嘛知唔撚知姐，你咁撚on9不如死撚左佢，等啲資源留翻比正常同有貢獻既人用啦

吹呀